有無人成日撈亂灰同啡？

由細到大成日撈亂灰同啡，其實係識分嘅，但要load一秒先講得出係咩色。如果急住講嘢，好經常會嗌錯 明明其他色都唔會撈亂嗌得好順口
有無其他巴絲都係咁

次次load完都係錯

試過，但又唔會成日，有時講錯自己都唔知，人地以為我色盲

經常
仲有青色同青藍色 成日要load

師兄你係咪真．色盲

我都成日畀人糾正，好驚畀人誤會我色盲

青藍色係咪即係藍綠色

即係湖水綠？

撈亂骨灰

講得衰唔識形容 大概係咁 口快就load唔到

以為得我會咁

青色同藍色
後者我唔會話佢係藍綠色/ 青藍色

啱先家母指住個蛋糕啡色嘅餅底問：「層灰色嘢咩嚟」，但家姐又答得到佢，我就諗係咪個個都會咁

定遺傳

我灰同啡 蝦同蟹都係咁

成日口快就講錯

灰啡煙滅

每次講灰同啡都會質疑下自己有冇講錯

唔會
但成日講錯番薯同薯仔

以為得我係咁

我都會 尤其細個陣 想指灰色但講左個啡字

樓主驗下腦好啲

load完都唔知

Same

冇喎 但係有朋友成日講錯

其實係粉藍色